Mirror成員冇人識！被當粉絲同羅家英合照 台灣記者幫佢打格仔遮眼

陰功

Who? jpg.

#啊媽我上電視啦

好慘唔知台灣記者識唔識姜濤

小時不讀書，大了當台灣記者

台狗唔識香港巨星

連登仔都唔識啦

等四大天王嗰代人死晒之後 香港娛樂圈真係等收皮

Mirror？聽都未撚聽過

Black mirror?

邊撚個黎

羅家英粉絲

幾搞笑

笑4 暗星幾時摺埋

真係唔識

靠我坤哥拯救

有d似itzy yuna

但佢幾好笑

識佢真人 無諗過佢會做明星..

點解？

冇人識你呀，人起朵你起朵

唔好侮辱我nom

隊嘢咁霉
正常喎

佢又幾睇得開 咁都唔介意 仲po上ig自嘲